莫停同祖亞連頓 邊個屈機D

痴冠嘅邊配同頓哥比